長輩圖之外仲有咩方法可以傳遞到訊息比廢老？

方法太單一好快會比人破解
唔好淨係依賴長輩圖
長輩圖之用
大家諗下有咩方法可以傳遞到訊息比廢老啦

繼續推

TVB在反送中報導一事，已經嚴重違反電視通用業務守則中有關「第9章準確、持平及公正」，當中要求「持牌人必須盡一切合理努力，確保新聞、時事節目...的真實資料準確無誤」，以及「持牌人必須確保新聞節目...能夠恰當地持平」，「不可使用謬誤資料或歪曲事實。持牌人亦不應錯誤引導觀眾，以致對節目提及的人士或團體不公平」

TVB在反送中的報導完全扭曲事相，報導嚴重偏袒警方和政府，報導失實 ， 偏頗，例如6月12日的「六點半新聞報道」和「晚間新聞」，完全不播放及不提及：
1. 警方違法向多名記者開槍，棍打記者
2. 警方違法瞄準市民頭部發射布袋彈和橡膠子彈
3. 在沒有任何襲擊下，警方違法向婦孺、伯伯開槍
4. 警方違法向市民投擲鐵枝、磗頭
5. 隻字不提一些市民向警方掟水樽垃圾等之前，警方在多處在沒有受到任何襲擊，提出任何警告下，違法突然向市民開槍，不斷發射催淚彈，布袋彈和橡膠子彈，導致局勢快速失控
6.隻字不提有市民於6月15日於太古廣場因展示示威標語墮樓, 送院搶救後不治的事實

投訴表格：

日期： 2019/6/12 時間1830 新聞報導

擺街站

我哋又冇民建聯咁有錢。 蛇齋餅粽。

Fb page
入面喺咁講

成立民主建九龍聯
簡稱民建聯

就咁打字都得 但要用請廣傳乜乜乜咁 內容唔可以咁黃 只可以用藍剋藍 挑動佢地矛盾 藍呢幾日好多人倒戈 係個好嘅切入點
大家可以發揮下想像力寫下小說 諗下佢地之間背後有咩關係 究竟邊個先係賣港 內容唔洗統一 越多唔同版本越亂越好 我地相比廢老嘅優點係頭腦靈活同清晰 廢老好多野諗唔到分唔到 睇完就算就傳出去當八卦新傳咁 大家見到係曲嘅msg就幫手廣傳

平時都要記得潛移默化
唔好話有咩事先整
唔好唔記得每日150嘅效果唔係即時
而係慢性嘅，逐漸侵蝕本土文化,望下依家啲00後就知道
BTW 屌00後之餘，都要諗下點樣改變佢地

多啲關心老人家 從佢地角度出發，在地化好重要
好多時你同老人家講熱血，勇武未必有用
佢地做左咁多年人 諗法已經根深蒂固
上一代嘅思想都係有福同享 亦都因為咁蛇齋餅糉先咁有效 係因為佢地覺得 中國強大 佢地都有份

依家要同佢地打好關係 老人家係受軟唔受硬
同佢地講 建設繁榮香港 為下一代孫仔孫女可以共享香港繁榮穩定
個人認為新建制派有得諗，但盤棋要慢慢捉，小心咁行